渠道暢通，有你幫手，必定會成功

今日經過金馬倫。成條路既渠口面都疊滿曬建築廢料。

夏天，為大地帶來雨水⋯⋯
屌你。秋天唔撚會落雨呀？
疏導雨水，需要暢通的渠道
但當遇到隨處拋棄的垃圾、建築廢料和油污
淤塞的渠道就會為我們帶來煩惱
渠道暢通，有你幫手，必定會成功

渠務投訴熱線 2300 1110

用1823都得嫁

良好市民自推1/5

良好市民自推2/5

良好市民自推3/5

cls

渠蓋面好撚多建築廢料
一陣落大雨噤點算
成個九龍半島會變澤國

我好中意呢個廣告